# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-04 18:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-21 22:38+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: app/views.py:207
msgid "List Groups"
msgstr "列表组"

#: app/views.py:208 app/templates/contacts.html:10
msgid "Contacts"
msgstr "往来"

#: app/views.py:210
msgid "Master Detail Groups"
msgstr "主从组"

#: app/views.py:212
msgid "List Contacts"
msgstr "列表中的联系人"

#: app/views.py:215
msgid "Contacts Chart"
msgstr "联系走势图"

#: app/views.py:217
msgid "Contacts Birth Chart"
msgstr "联系方式出生图"

#: app/views.py:221
msgid "Chart Data (Country)"
msgstr "图表数据（国家或地区)"

#: app/views.py:223
msgid "Direct Chart Example"
msgstr "直接图表示例"

#: app/views.py:225
msgid "Master Detail Chart Example"
msgstr "主从图表示例"

#: app/views.py:227
msgid "Group By Chart Example"
msgstr "集团通过图表示例"

#: app/views.py:229
msgid "Group By Pie Chart Example"
msgstr "集团通过饼图示例"

#: app/templates/contacts.html:11
msgid "Contact us with any questions you would like related with this project."
msgstr ""

#: app/templates/index.html:24
msgid ""
"Simple and rapid application development framework, built on top of "
"Flask. includes detailed security, auto CRUD generation for your models, "
"google charts and much more."
msgstr ""
"简单，快速的应用程序开发框架，建立在之上"
"瓶，包括详细的安全性，自动生成CRUD为您的模型， "
"谷歌图表等等。"

#: app/templates/index.html:27 app/templates/index_copy.html:26
msgid "Star it"
msgstr "加上星"

#: app/templates/index.html:36 app/templates/index_copy.html:35
msgid "Free and Open Source"
msgstr "自由和开放源码"

#: app/templates/index.html:37 app/templates/index_copy.html:36
msgid ""
"Use it any way you like, it's free to use. Feel free to contribute, post "
"questions, propose new features, report bugs. You can browse the code "
"freely on github."
msgstr "使用任何你喜欢的方式，它是免费使用。随意作出贡献，岗位的问题，提出了新的功能，报告bug，你可以浏览代码自由在GitHub上。"

#: app/templates/index.html:39 app/templates/index_copy.html:38
msgid "Issues"
msgstr "问题"

#: app/templates/index.html:48 app/templates/index.html:51
#: app/templates/index_copy.html:47 app/templates/index_copy.html:50
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: app/templates/index.html:49 app/templates/index_copy.html:48
msgid ""
"Every feature is documented with examples. API documentation is "
"automatically generated from commented code."
msgstr "每一个功能是记录与实例。API文档是自动从注释的代码生成的。"

#: app/templates/index.html:60 app/templates/index_copy.html:59
msgid "Live Demo"
msgstr "现场演示"

#: app/templates/index.html:61 app/templates/index_copy.html:60
msgid ""
"Login and get a hold on the quick how to example, with a simple contacts "
"app. This will show the basic features of the framework. Feel free to "
"login using user 'guest' password 'welcome'"
msgstr "登录并获得快速如何例如保持，用一个简单的接触应用程序。这将显示该框架的基本功能。随意使用用户登录'guest'密码'welcome'"

#: app/templates/index.html:63 app/templates/index_copy.html:62
msgid "Login"
msgstr "注册"

#: app/templates/index.html:84
msgid "Super fast development "
msgstr "超快速发展 "

#: app/templates/index.html:84
msgid " Highly customizable"
msgstr "高度可定制"

#: app/templates/index.html:86
msgid "Automatic menu generation."
msgstr "自动菜单生成。"

#: app/templates/index.html:87
msgid "Automatic CRUD generation."
msgstr "自动CRUD生成。"

#: app/templates/index.html:88
msgid "Multiple actions on db records."
msgstr "对数据库记录多个动作。"

#: app/templates/index.html:89
msgid "Big variety of filters for your lists."
msgstr "大多种滤镜为您列出。"

#: app/templates/index.html:90
msgid "Various view widgets: lists, master-detail, list of thumbnails etc"
msgstr "各种视图控件：列表，主从，缩略图等名单"

#: app/templates/index.html:91
msgid "Select2, Datepicker, DateTimePicker"
msgstr ""

#: app/templates/index.html:92
msgid "Google charts with automatic group by or direct values and filters."
msgstr "谷歌图表自动group by或直接价值和过滤器。"

#: app/templates/index.html:107
msgid "Ready to go Security "
msgstr "准备去安全 "

#: app/templates/index.html:107
msgid "Fully granular"
msgstr "充分颗粒状"

#: app/templates/index.html:109
msgid "Automatic permissions lookup, based on exposed methods."
msgstr "自动查询权限的基础上，公开的方法。"

#: app/templates/index.html:110
msgid ""
"Inserts on the Database all the detailed permissions possible on your "
"application."
msgstr ""
"插入对数据库的所有详细的权限可能在你的"
"应用程序"

#: app/templates/index.html:111
msgid "Public (no authentication needed) and Private permissions."
msgstr "公众（不需要认证）及私人权限。"

#: app/templates/index.html:112
msgid "Role based permissions."
msgstr "基于角色的权限。"

#: app/templates/index.html:113
msgid "Authentication support for OpenID, Database and LDAP."
msgstr "身份验证支持 OpenID, Database, LDAP."

#: app/templates/index.html:114
msgid "Support for self user registration."
msgstr "支持用于自用户注册。"

#: app/templates/index.html:123
msgid "Form Generation "
msgstr "表单生成 "

#: app/templates/index.html:123
msgid " With full control"
msgstr "完全控制"

#: app/templates/index.html:125
msgid "Automatic, Add, Edit and Show from Database Models."
msgstr "自动，添加，编辑和数据库模型显示。"

#: app/templates/index.html:126
msgid "Labels and descriptions for each field."
msgstr "标签和描述每个字段。"

#: app/templates/index.html:127
msgid "Automatic base validators from model's definition."
msgstr "自动基地的校验模型的定义。"

#: app/templates/index.html:128
msgid ""
"Custom validators, extra fields, custom filters for related dropdown "
"lists."
msgstr ""
"自定义验证器，额外的字段，自定义过滤器相关下拉 "
"名单。"

#: app/templates/index.html:129
msgid "Image and File support for upload and database field association"
msgstr "上传和数据库字段的关联图像和文件支持"

#: app/templates/index.html:130
msgid "Field sets for Form's (Django style)."
msgstr ""

#: app/templates/index.html:145
msgid "Multi Language Support "
msgstr "语言支持 "

#: app/templates/index.html:145
msgid " and more"
msgstr "和更"

#: app/templates/index.html:147
msgid "Framework translations and your app translations merge."
msgstr "框架翻译和您的应用程序翻译合并。"

#: app/templates/index.html:148
msgid "Bootstrap."
msgstr ""

#: app/templates/index.html:149
msgid "Font Awesome Icons."
msgstr ""

#: app/templates/index.html:150
msgid "Selec2, Date Picker."
msgstr ""

#: app/templates/index_copy.html:19
msgid ""
"App Builder is a simple and rapid application development framework. "
"built on top of Flask.\n"
"            Featuring:"
msgstr ""
"应用程序生成器是一个简单而快速的应用程序开发框架。建立在瓶上。\n"
"特色"

#: app/templates/index_copy.html:21
msgid "Strong and detailed security on mind."
msgstr "心灵上的强大和详细的安全。"

#: app/templates/index_copy.html:22
msgid "Mobile first philosophy from bootstrap."
msgstr "从移动至上的理念 Bootstrap。"

#: app/templates/index_copy.html:23
msgid "Database highly configurable web CRUD, forms, charts and much more."
msgstr "数据库高度可配置的Web CRUD，表格，图表等等。"

#~ msgid "Themes"
#~ msgstr "主题"

#~ msgid "From Generation "
#~ msgstr ""

